其實印度係咪就快滅國。。。

睇翻近排武肺既數據
全球既確診超過3成都係嚟自印度

見到條curve真係嚇死人，差唔多垂直咁上升

記得上年既依個時間，大家仲講緊印度人飲恆河水飲到唔怕武肺
前排仲話印度係疫苗生產大國
歐美國家爆都冇咁大件事，起碼醫療水平同環境衛生都好啲
印度今次咁爆，滅國都似

美國3千萬？？點解搞到咁

呢層你同佢定....佢地生仔多過你食飯 死極都仲有

清理老年人口

The new infection cases rise dramatically. but the ratio of casualties is relatively low.

土耳其，智利

死嘅人唔多咪即係全民中一次流感
你有冇聽過一個國家會因為傷風感冒滅國

巴西都大鑊，咁撚多死亡個案

死一件生返十件
蝻同蝗無乜分別

填左條恒河先搞得掂
印度佬生老病死都同條河有關

真
仲要生完出黎天生有抗體

真。natural immunity

一兩年生返夠畀你

日日咁多人感冒
人類絕種未？

滅？死淨5億人再講

佢哋慶祝緊大壺節 集體恆河大沐浴

你以為係絕症，100%死亡率？

根本就無事
吹到咁撚大，美國滅左國未丫？印度滅左國未啊？

講咁深
瘤主條恐懼撚唔明架

美國死成60萬, 50歲以下都有幾萬, 打仗都無死咁多人.

恐懼撚眼中好嚴重架
中左即死

死十幾萬人就滅國?

美國死50萬人

唔計道德
經濟上可能有幫助添
死晒D冇勞動力既

當年被英國派去印度班官員點生存

我連中都唔想中

冇你咁勇

美國死60萬？

😭😭

陰謀論d講 根本政府有心唔理個疫情
係香港先咁緊張姐

必須承認中共係一個手段極其恐怖嘅國家

為求達到目的可以犧牲全人類

今天發生係香港的只係前菜，更恐怖的絕對做得出！

可能死個D都係左膠同黑人黎

下?咁美以英等各國打疫苗超級快代表咩

印度十年後會食埋支那，將會有五十億人口喎

黑心d講
哩個武肺會唔會過多十年廿年後變左好消息
重災國死晒d老野
政府少左好多醫療負擔照顧老野
多左好多年青流動性
好似重生一樣
相反支國香港到時越黎越多廢老，老野拖後腿
唔怪得日本人以前一到老就去深山歸隱或自殺
唔想拖青年人後腿

反觀香港老野屌鳩你出糧唔比錢佢買煙仔賭馬

好彩上年去左

一次過感染都咪話唔灰

年青人唔會多左流動性
因為死個D本身都係不事生產

其實政府真係wfc 順手清洗老人 減少政府福利負擔

問下侵侵

去條恆河屙個靚屎再刷一刷牙就會百病不侵

弱流感 驚閪
死多啲廢老仲好

係就好，依家地球人口已經少左十幾%

利益輸送 賣疫苗

真係痴撚線國家黎

中左都唔易死

仲要咁多cancer 空氣污染都講緊年年幾千萬人早死啦

英國人口6600幾萬 印度人口13.66億 邊個滅先

咪同封城一樣 做個樣等你唔好話政府唔做嘢
反正都己經死左咁多老人

中左即死? 樓主是不是ON9的

印度神童RIP

呢個仆街國家揾16,17號攪撚惦佢炸閪左佢啦!!!! 又垃圾又強姦又唔理武炎（有幾百萬確診每日確診十幾萬）

咁中國咪最遲滅？

印度真心憎到中國入骨, 攪到佢國家咁撚樣

咁政府任何採購都係利益輸送啦

只要死唔哂,佢哋即係成個民族都有抗體,使鬼慢慢打疫苗！

屌,明明D國民都唔想封城,而家又講到封城係做比國民睇係咪精神分裂

"COW SHIT FESTIVAL"

其實武肺對印度可能係好事, 一次過大清洗低劣人口

我當時已經認為武肺會好似黑死病咁樣
物競天擇，適者生存
將大批老人家、長期病患者、精神病患者在內的體質弱小和易感染人群殺死哂
剩番體質較強壯的人,先至生存到

知唔知呢隻病死亡率幾高
用感冒比？？

支那死幾多都唔會公佈

On9 外國一樣有恐懼撚支持封城
同香港有藍絲一樣 唔係全部人都反對封城

差唔多好似大型流感咋嘛

恒河水都殺佢地唔死既時候， 病毒？ 當零食啦

其實中咗會好番既
但醫療系統崩潰都有可能滅

外國支持唔封既一定多過封囉,你估外國無黎生咩沒返工哪有錢呀

食咖喱真係有用死亡率低過其它國家好多

人口仲多過中國 佢地依家死咁堆人 個總理開心都黎唔切啦 滅國

問下主席先不如？

群體免疫喇WO

同埋，中港就算做得有幾好
人始終唔可以勝天和鬥唔過大自然

隻武肺遲早會進化到納米級、殺傷力更加強和傳染力更加大

班戇鳩以為冇後遺症

外國咪一樣有人wfh 果d咪支持封城囉

死亡率太低
中過一次有抗體

最多咪減下人口（重點佢地人口好撚多）
重要老人家死亡率高

遲下印度隨時變成 絕大部分係年青壯年人口 人口又多

重時屈機

高唔高得過黑死病

一開始個啲我唔肯定,
但依家個啲, 大家都知JUST A FLU啦

加埋佢地生育能力CLS嘅, 唔洗同佢擔心

快啲同美澳歐傾下點搞支那啦印度!

印度驚條撚咩, 確珍左去恆河沖個涼, 飲啖恆河水, 乜事都冇啦

隨時刷到群體免疫

同埋當年黑死病造就日後的歐洲盛世
或者印度經過呢一役會成為新世界霸主

印度同巴西總武肺人總差唔多
每日新增就多巴西成3倍
但巴西死亡人數反而2倍幾，點睇都唔會印度滅先

頭一批派過嚟香港嘅都係一樣

AZ 加 bnt 最有用

支那幾時找數

算少啦
強姦大國不嬲話之你

同強蟈有牙齒印嘅國家都係武肺大國，真係巧合，強蟈果然天命所歸

巴西好似有用支那疫苗

任何問題除以十億都唔係問題

飲慣恆河水會怕你武肺？

問埋你老母啦

UK 真係控制得好

希望美國印度都會好 疫情快D過去

有幾高 有無數據

咁個死亡率係幾高

拜登廢撚到原來每日仲繼續多緊幾萬cases 上任後死亡人數準備+20萬

班左膠死出黎叫佢賠命未？

點解唔係問嗰個賤種習近平？

亂咁講全世界都唔知幾想要歐洲整出嚟嗰啲疫苗, 而家你俾錢佢佢都未必會比你, 攞澳洲來做example, EU block 左佢哋啲疫苗嘅 shipment因為 EU佢哋自己覺得唔夠用想keep係歐洲

人口滅絕運動咁 講真佢人口應該就過強國

我唔理 總之好高
知驚未

痴撚線全國接近10分1人中武肺
屌你老母拜登

師兄訓左好耐? 美國排左好耐第一啦喎

加拿大疫情一樣俾變種病毒攪到好嚴重，ICU都爆煲，而且今波好多病人係年青人

死左幾多人先

恆河水都唔夠打

係呀係呀，歐美依家一街人都有後遺症

全部扑唔到野、冇撚哂味覺、跳唔起1cm

都無驗 有驗咪多

咁驚死咪打科興囉

Overall: 2.1%
Below age 65: 2.1%*26.4% =0.55%

用普通感冒比係唔正確
但對65歲以下用流感比真係差唔多

因為美國識玩數字
中國都識玩逆數字

條恆河一定係陽性

14億人, 點滅

有無睇數據架，死亡率咁低，隨時下一波全球死淨印度人

係知唔知乜係經濟
除左勞動力，消費都係好重要，廢佬廢極都有大筆醫療開支

以印度人口去計武肺死幾多都幾乎沒分別

根本就係用黎清個一代嘅老人

屌你老母五毛狗

確診有咩問題

死亡率咁低對印度黎講反而係好事

真

生仔快過死人

收爹啦五毛狗

如果只講人數同數據，印度人唔會咁樣滅國，佢地人口一樣直線上升，同中國人樣，如果係日本南韓就大獲d

因為唔可以得罪主人

佢哋嘅運動，例如足球聯賽嗰啲繼續踢， 尋日先睇完，冇閉門， 好少人戴口罩，生活如常，已經進入唔理有鳩佢嘅階段， 雖然確診數字好多，但係又唔會滅國嘅， 死亡率唔高呀嘛， 佢哋好多人都唔撚驚， 佢哋啲風土病嘅殺傷力仲勁過武漢肺炎。

但係我可以得罪姑婆

人種、政府權力來源唔同唔同

印度醫療差，啲人大部份好年輕，人口密度又高，真係好快做到群體免疫

Sad but true

因為數據透明, 唔似得中共作假

有印度波友話，印度嘅風土病，殺傷力仲勁過武漢肺炎， 佢哋已經唔擋係一回事， 又話印度政府報細數好細咗好多， 好多人中咗自己好返都唔知。

應該係問你知唔知呀
打疫苗死嘅人仲多過就咁感染武肺

連登仔個個都體質強壯未撚驚過
講真中武廢嚴重到有後遺症或者死埋本身就唔適合喺現代生存
物競天擇 適者生存 呢個就係自然界永恆不變嘅定律

印度: 再大的困難除以14億也微不足道

支那都未滅國啦
你唔係覺得佢真係0下嘛

欲要抗疫
須先抗共

支那都未滅啦，屌你老母

係時候死咁d人

死亡率幾多？滅國

印度似bitcoin

問題係美國死既人仲多過打中東

望到條恆河
覺得果度啲人仲生存到
感覺真係神跡

中左就死咩，會好返架嘛

人地飲恆河水搞到d病毒係咁變種

諗下自己d抵抗力夠唔夠佢地勁先啦

65歲以下死仲要得2%係本身冇病
本身冇病個死亡率就變左0.011%
真係驚閪咩

其實咪又係死啲廢老多
1.3億人中，1.2億康復喎

100%有後遺症咩？
運動員中咗都可以復出喎

佢哋即將變成地上最強人種
好似啲超級細菌唔再驚抗生素咁
留得低嘅都係強者

普通人同運動員一樣，成team人幫你？

有後遺症係本身個人廢啫
又唔見牙朗大巴拿有事

大壺節仲有排上

On9仔，弱感冒都驚

照你噉講美國仲快滅國。

人哋連病徵都冇有冇人幫都冇事啦
佢哋平時注重健康咪咩事都冇囉

嘉定三屠
揚州十日
南京大屠殺
咁大範圍死亡率100%
中國都未滅國
駛乜驚Yo

你快啲走，啲恐懼撚好惡

係
仲有好多失業廢青
一個武肺睇到邊d工種其實好撚垃圾

賴咩呀
根本數據上就唔多人有後遺症

其實死得多又點
生得多咪無事
印度一定係最後滅國嘅國家先啱

咁幾十年後印度就係中國不可分割嘅一部分

另一面睇，政府會多左錢投放其他地方，基建，研究，教育等等

一個家庭生7個

忽然爆得咁勁

又block一隻支那賤種狗

又猴子國，工人國。。。連登仔先喺高尚人種

有10%

佢地just a flu,死好少人波
飲完恆河水都死唔去邊有咁易比痛毒收皮

仲有bno人才資金流入

恐懼撚不嬲都係情感主導，唔會睇真實數據

又唔好咁講，比係你既死左都似
意大利人平日乾乾淨淨既結果醫療崩潰後生都死

講真話都blocked ?

人地國家行自然免疫，當7成人都瀨過野就會成功㗎啦。

你睇咩數據
7成人有喎

Spanish Flu...?

唔會滅不特只，相反仲強左，因為老既死，年青力壯既出世，而且全部有武肺抗體，群體免疫

果然太深

後遺症唔係一定終身
有好多人 幾個月完全無事

死d 老鬼，個國家仲強大左添阿

要同對上幾年 自然死亡數字比較先會客觀

中招個案唔等於死亡㗎喎

佢生得快過死個個速度

十分一 其實點做到

恆河會搞掂

你有道理！

一開始話10%死亡率 我覺得係要嚴肅處理

依家老人死亡率低左好多
成年人低到0.5%

恐懼撚未撚見過大蛇屙尿

鼠疫閒閒地就殺一個城市1/5人口天花打南美輕鬆殺7成人口

大瘟疫講緊係殺一個地方嘅20%人口武廢咪即係感冒級數嚴重少少

慘過返印度

其實各國都好想清洗人口
但係任何角度去睇都會有阻撓
反而依啲疫症就有哂藉口

要睇Life long個啲喎

強姦大國要咁多人做乜

墨西哥死亡率咁高

spanish flu專殺後生，呢隻專殺老人家，點同

幾高?
0.2?

廢老冇生產可來消費
所謂開支咪又係拎其他人既錢幫班廢老埋單
我拎筆錢去教育可以養幾多人材出黎加產能加消費
就算拎去大白象都好過養廢老啦

估到實有你呢d自認清高既傻閪沖出黎

反而好想變種病毒可以在全球流動多一兩年，等個世界復原

死幾多 生番幾多

我比較想知gi na係咪就快滅國

緊張個政治啫,你以為真係擔心個疫情咩

Cnn又唔屌賊登抗疫不力既？
以前日日提死人架喎
而家？粒聲唔出

幾時公布全球感冒數據？
大驚小怪

然後佢地尋日玩掟屎。。。

跟本中共做呢隻病毒出黎就係滅低端人口殺廢老

後生仔完全唔會有事，十幾億死咁幾億無生產力淨係要國家出錢既人跟本全世界都好歡迎

其實不嬲個世界個大自然就係會一直淘汰弱者

人地進化緊啦

印度滅國有乜唔好
低賤人種應該快啲消失先啱

其實都有死傷
好多人病死

先一年左右 點睇life long數據啊巴打
點知佢會唔會覆發幾次

你知唔知流感都殺過幾千萬人？
而最初意大利真係10%
重點係有無醫療崩潰，如果完全無防疫，太多人同時病既死亡率會直線上升，唔好睇少現代醫學既作用。

啱啊
印度人口 1,390,000,000 ~ 14億
即使當每日確診人數係每日死亡人數 239,000
都要死15年先死得晒
239K/1.3B/365=15.3年
何況依家只係確診

印度10鳩幾億人，死得1000分之人都無點滅國
仲有以上呢啲國家死曬啲老弱病殘，將來大把世界就真
人道立場先覺得慘

預佢死多咗人添 但就算每日再死多十倍都要一年半

根本個list啲國家笑住賺，死曬啲老弱病殘又無後果

個日本妹幾正

依家蝗唔想生

將來生得最多係非洲人同印度人

由每日25萬跌到幾萬你唔講，再講Trump 粉之前幸災樂禍嘅加州紐約已經爆完。

個死亡數字咁大有用途既

初期侵支持唔帶口罩個期死得人多

It’s just like Bitcoin.

連登仔不嬲都話香港人都係支那種
點睇得出有話自己係高尚人種

冷血講句死多啲人
人口少啲仲強大

傻閪恐懼撚日日上連登叫人去打疫苗

Just a flu

It's just a flu, think about that

死亡率咁低，印度更上一層樓，更強添啦

呢度係cctoy

印度就算死幾億都未滅國啦

其實佢地咁多人 死咁啲都唔係差事 仲未計唔係中＝死

清理低端人口咋

侵侵贏緊 好快反cup

就算中咗即死都唔怕
出生率勁到痴線
好易出現免疫人口

舊年8-10月夠幾萬啦傻尻 咁你有冇份屌ｔｒｕｍｐ呀？

全部人中曬有免疫，就算再中都好會大幅減少死亡率

支那係自滅

中國起碼死咗幾千萬，但只係你睇唔到

點解我會咁講？因為上一年支那有幾千萬部電話冇交到電話費而自動ban曬

你問侵侵 死要面

拜登上台收緊咗confirm case嘅標準

抗疫專家

印度會唔會成為第一個

幾時？講黎聽下

都唔知邊個清高

得罪我會日日畀我開post 狙擊

是陳雲的貼文起了作用

你而家已經日日追擊me

狙擊你是我上連登的動力

問啲支那狗啦

請加油

加油要用哩個

收到

訓左冇睇，意大利北部係咪冇左10%人口即係死左100萬人？

唔係就收皮啦

有咩國家城市因為武廢死左10%人口冇呀
世紀大瘟疫just a fucking flu

恐懼撚日吹夜吹世紀大瘟疫

世紀大瘟疫=1年內最少殺總人口10%啦

世紀大笑話就真信埋班瘟疫醫生鳩up

西班牙流感都無死10%,基本上用你個比例黑死病可能夠之外無一種病係瘟疫囉

條友柒撚到

流感係0.1%

侵一開始防疫係衰，不過好多美國左膠雙重標準，一方面係咁話侵防疫不力，自己就十一月尾感恩節搭飛機探親播毒

herd immunity

在伊朗（英語：Qajar Iran），死亡率非常高：死亡人數據估計介於902,400至2,431,000之間，佔總人口的8％至22％

在大溪地，一個月內有總人口中13％的人死亡。同樣在薩摩亞（英語：Western Samoa Trust Territory），總人口3.8萬中有22％的人在兩個月內死亡[78]。

2020-2021有咩地方因為武廢冇左10%人口？？

CDC都話口罩無撚用

日日屌靚叉 不知幾爽

恆河= 反武肺河

雖然我支持你觀點，不過Aztec 基本上就係因為西班牙人帶入嚟嘅傷風感冒搞到滅國

一定係冇飲恒河水

咪撚拎天花同武廢垃圾比
18世紀中，瑞典有10%的嬰兒死於天花，俄羅斯的比例或更高

武廢依d flu級數，連武漢5%人口都殺唔到，吹大哂

真正既群體免疫

巴西仲死得多人過佢 巴西滅佢都未滅啦

你睇左18世紀正常既嬰兒死亡率先講

你比較巴西同印度死亡數字 就知佢地免疫力幾堅揪

死於天花呀

你答我，有冇第三世界國家唔見左10%人口先啦

武廢=大瘟疫just a joke

On9 唔死=冇後果？
一個嘅健康狀況一係生係死？ 醫療系統爆煲都夠啦
照你咁講國家領袖係知冇事 仲唔即刻開國賺外匯？
成班咁守規矩一齊鎖國咩 連登仔真係好多on9

印度本身既問題就係人太多